{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120681",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "둘레골"
    },
    "text": "トゥルレコル\\n\nソウル鍾路区寛勲洞92\\n\n安国駅の近くに位置するトゥルレコルは、30年の歴史を持つ伝統的で高級感のある韓屋で、韓定食グルメとして有名です。 トゥルレコルは韓定食と高級感が調和し、お客様の接待にも好評を得ています。 ここで最も人気のあるメニューは牛カルビチムで、景福宮を訪れた外国人観光客にも人気が高いです。 トゥリコルは韓食-韓定食を提供し、営業時間は10:00から22:00までです。 また、70席を収容できる空間と部屋7室も提供しており、毎日年中無休で運営されています。 ランチタイムには低価格のランチ特選も用意されており、様々なお客様に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥルレコルの場所はどこですか？",
            "answer": "トゥルレコルはソウル鍾路区寛勲洞92に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トゥルレコルは何年の歴史を持っていますか？",
            "answer": "トゥルレコルは30年の歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "トゥルレコルの特徴は何ですか？",
            "answer": "トゥルレコルは伝統的で高級感のある韓屋であり、韓定食グルメとして有名です。"
        },
        {
            "question": "トゥルレコルで人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "トゥルレコルで最も人気のあるメニューは牛カルビチムです。"
        },
        {
            "question": "トゥルレコルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トゥルレコルの営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "トゥルレコルはどのくらいの席数ですか？",
            "answer": "トゥルレコルは70席を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "トゥルレコルの部屋の数は何部屋ですか？",
            "answer": "トゥルレコルは部屋7室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "トゥルレコルは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "トゥルレコルは毎日年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "トゥルレコルではランチタイムに何が用意されていますか？",
            "answer": "トゥルレコルでは低価格のランチ特選が用意されています。"
        },
        {
            "question": "トゥルレコルはどんなお客様に人気ですか？",
            "answer": "トゥルレコルは様々なお客様に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 337
    }
}